一個蛋糕就俾人分化，又話核彈都唔割，鳩噏

醒下啦⋯⋯輸響個蛋糕手上你話幾戇鳩

10.13 10.14 不見不散